乜七月節唔係要燒街衣既咩？

發夢燒街衣 隨處飄

7月14 18區燒街衣